\vbox{
    \ifmini

    \else

        \section*{SXX Herbstlied\index{Herbstlied}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Feinslieb, nun ist es Blätterbraun
            Schon wieder in den Spitzen,
            Waren wir unterm Kastanienbaum
            Am Abend fröstelnd sitzen.
            Das Jahr geht fort mit schwerer Fracht,
            Es bindet sich die Schuh.
            Ich bin so traurig heute Nacht,
            Und du, du lachst dazu.
            
            \item Feinslieb, die schwarze Jacke hängt,
            Die Schultern ab mir wieder,
            Wann schon so früh das Dunkel fängt
            Uns und die Kält die Glieder.
            In deinen Augen glimmt noch leis
            Der Sommer voller Ruh.
            Ich wein, weil ich nicht weiter weiß,
            Und du, du lachst dazu.
            
            \item Feinslieb, das war es also schon,
            Der Sommer ist vertrieben,
            Die Vögel sind auf und davon,
            Und wir sind hier geblieben.
            Fremd zieh ich ein, fremd zieh ich aus,
            Ich weiß nicht, was ich tu
            Heut nacht, verwelkt ist mein Zuhaus,
            Und du, du lachst dazu.
            
            \item Feinslieb, komm stirb mit mir ein Stück,
            Sieh, müd die Blätter schunkeln,
            Wir drehn das Jahr doch nicht zurück,
            und sehn uns nicht im Dunkeln,
            Laß in dem Kommen, Bleiben, Gehn
            Zertanzen uns die Schuh!
            Ich will noch soviel Himmel sehn,
            Und du, du lachst dazu. singen

                  \ath{Worte \& Weise: } \nopagebreak

        \end{enumerate}
    \fi
}